連公用股都升埋就知個市咩事啦

連班老爺棺材本都呃出黎炒收息股，股災不遠了

孫叔叔又出膠post

全世界升得港女跌

你用屎忽睇野?